<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 2008</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Ecclesiae anglicanae trophaea, siue, Sanctor[um] martyrum, qui pro Christo catholicaeq[ue]
               fidei veritate asserenda, antiquo recentioriq[ue] persecutionum tempore, mortem in
               Anglia subierunt, passiones Romae in Collegio anglico per Nicolaum Circinianum depictae
               [microform] / nuper autem per Io. Bap. de Cauallerijs aeneis typis repraesentatae
               ...</li>
            <li xmlns="">Ecclesiæ anglicanæ trophæa, siue, Sanctor̄ martyrum, qui pro Christo catholicæq̀ fidei
               veritate asserenda : antiquo recentioriq̀ persecutionum tempore, mortem in Anglia
               subierunt, passiones Romæ in Collegio anglico / per Nicolaum Circinianum depictæ ;
               nuper autem per Io. Bap. de Cauallerijs æneis typis repræsentatæ ...</li>
            <li xmlns="">Ecclesiae Militantis Trivmphi Sive Deo amabilium Martyrvm gloriosa pro Christi fide
               Certamina: prout opera RR Patrum Societatis Iesv Collegij Germanici et Hungarici Moderator,
               impensa S. D. N. Gregorii PP. XIII in Ecclesia S. Stephani Rotundi Roma[e] Nicolai
               Circiniani pictoris manu uisuntur depicta. Ad excitandam prior[em] deuotionem à Joanne
               Bap[tis]ta de Caualerijs, aeneis typis accuraté expressa</li>
            <li xmlns="">Ecclesiae militantis triumphi, siue, Deo amabilium martyrum gloriosa pro Christi fide
               certamina [microform] : prout opera RR. patrum Societatis Iesu Collegij Germanici
               et Hungarici moderato[rum], impensa S.D.N. Gregorij PP. XIII in ecclesia S. Stephani
               Rotundi, Romae, Nicolai Circiniani pictoris manu uisuntur depicta / ad excitandam
               pio[rum] deuotionem a Joanne Bapta. de Cauallerijs, aeneis typis accurate expressa,
               anno D[omi]ni M.D.LXXXV.</li>
            <li xmlns="">Crudelitas in Catholicis mactandis [microform].</li>
            <li xmlns="">Beati Apollinaris martyris primi Rauennatum epi[scopi] res gestae [microform] : prout
               Romae in eiusdem aede sacra apud Collegium Germanicu[m] et Vngaricu[m] a Nicolao Circiniano
               depictae visu[n]tur / a Ioanne Baptista de Cavallerijs tyipis [sic] aeneis expressae
               Romae anno M.D.LXXXVI ...</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>