<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 3094</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Lettera del sig. abate Giovanni Cristofano Amaduzzi [microform] :b opra un antico
               marmo contenente il catalogo delle tragedie d'Euripide, e sopra altre cose antiche
               scritta al sig. abate d. Epifanio Brunelli di Rimino.</li>
            <li xmlns="">Inscriptiones Sacrosanctae Vetvstatis [vetustatis]: non illae quidem Romanae, sed
               totius fere orbis summo studio ac maximis impensis ...</li>
            <li xmlns="">Inscriptiones sacrosanctae vetustatis [microform] : non illae quidem Romanae, sed
               totius fere orbis summo studio ac maximis impensis terra mari[que] conquisitae feliciter
               incipiunt / magnifico viro Domino Raymundo Fuggero ... Petrus Apianus ... &amp; Barptholomeus
               Amantius ... ded.</li>
            <li xmlns="">Marmorum, Arundellianorum, Seldenianorum, aliorumque, Academiae oxoniensi donatorum
               [microform] : cum variis commentariis &amp; indice.</li>
            <li xmlns="">Marmorum Arundellianorum Seldenianorum Aliorumque Academiae Oxoniensi Donatorum ...:
               Cum Variis Commentariis &amp; Indice</li>
            <li xmlns="">Due dissertazioni di Giuseppe Bartoli [microform] : nella prima si da' notizia del
               pubblico Museo d'iscrizioni eretto nuovamente in Verona e con l'uso delle osservazioni
               e delle sperienze in rispetto della fisica si paragona l'uso dell'antichità figurata
               e scritta relativamente alla storia : nella seconda si dimostra la bellezza d'una
               greca inedita iscrizione collocata in questo museo.</li>
            <li xmlns="">Due dissertazioni di Giuseppe Bartoli : Nella prima si da' notizia del pubblico Museo
               d'iscrizioni eretto nuovamente in Verona e con l'uso delle osservazioni e delle sperienze
               in rispetto della fisica si paragona l'uso dell'antichità figurata e scritta relativamente
               alla storia. Nella seconda si dimostra la bellezza d'una greca inedita iscrizione
               collocata in questo museo.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>