<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 471</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">De architectura Iacobi Androuetii du Cerceau opus [microform] : quo descriptae sunt
               aedificiorum quinquaginta plane dissimilium ichnographiae ...</li>
            <li xmlns="">De architectura Iacobi Androuetii du Cerceau, opus : quo descriptae sunt aedificiorum
               quinquaginta planè dissimilium ichnographiae, in omnium non modò potentiorum, sed
               etiam mediocrium &amp; tenuiorum gratia[m], quos aedificandi studium oblectat: adiunctâ
               vsus &amp; commoditatis in habitationibus singulis expositione, vnà cum integra cuisque
               aedificij dimensione. Hûc accedit breuis explicatio de structurarum, quibus aedifica
               constant, dimensione per orgyiam, que Gallica est architectorum mensura, sex longa
               pedes: quâ certè methodo nemo non aedificia quaevis metiri, &amp; futuri in aedificando
               sumptus rationem secum inire poterit ...</li>
            <li xmlns="">Iacobus Androuetius du Cerceau Lectoribus S. en vobis candidi lectores et architecturae
               studiosi quinque et viginti exempla arcuum [microform] : partim a me inuenta, partim
               ex veterum sumpta monumentis tum Romae tum alibi etiam num extantibus: vt inscriptio
               sua cuiusque arcus indicabit : et quem ad modum in antiquis arcubus easdem columnas,
               easdem coronas, eadem epistylia, eundem que ornatvm secutus sum: ita a me excogitatos
               quam proxime ad antiquorum rationem et simmetriam iuxta suum cuiusque genus expressi
               : quo fit ut omnes aedificandi studiosi nullum in hoc libro genus arcuum desiderent
               : hunc nostrum laborem et industriam adiuuandis vestris ingeniis dedicatam quae so
               boni consulite.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>