<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 886</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Architectura curiosa nova [microform] : exponens 1. fundamenta hydragogica, indolemq[ue]
               aquae, aëris interventu in altum levandae. 2. varios aquarum ac salientium fontium
               lusus per varia spectatu jucunda epistomiorum seu siphonum genera. 3. magnum amoenissimorum
               fontium, machinarumq[ue] aquaeductoriarum sumtu magno extructarum, ac per Italiam,
               Galliam, Britanniam, Germaniam &amp;c. visendarum, numerum. 4. specus artificiales sumtuossisimas,
               cum plerisq[ue] principum Europaeorum palatiis, hortis, aulis; nec non praecipuis
               monasteriis atq[ue] arcibus. 5. cum auctario figurarum elegantissimarum, ad hortorum
               topiaria vario ductu dividenda, nec non conclavium laquearibus ac pavimentis segmentandis,
               itemq[ue] labyrinthis construendis, adhibendarum : omnia 200. aeri incisis atq[ue]
               ad vivum maximam partem factis delineationibus, in usum studiosi lectoris &amp; artificis
               / explicata &amp; vernaculo idiomate descripta per Georgium Andream Böcklern ; et in Latinam
               linguam translata à Johanne Christophoro Sturmio.</li>
            <li xmlns="">Architectura curiosa nova : exponens 1. Fundamenta hydragogica, indolemq[ue] aquæ,
               aëris interventu in altum levandæ. 2. Varios aquarum ac salientium fontium lusus per
               varia spectatu jucunda epistomiorum seu siphonum genera. 3. Magnum amœnissimorum fontium,
               machinarumq[ue] aquæductoriarum sumtu magno exstructarum, ac per Italiam, Britanniam,
               Germaniam &amp;c. visendarum, numerum. 4. Specus artificiales sumtuosissimas, cum plerisq[ue]
               principum europæorum palatiis, hortis, aulis; nec non præcipuis monasteriis atq[ue]
               arcibus. 5. Cum auctario figurarum elegantissimarum, ad hortorum topiaria vario ductù
               dividenda, nec non conclavium laquearibus ac pavimentis segmentandis, itemq[ue] labyrinthis
               construendis, adhibendarum. Omnia 200 æri incisis... descripta / per Georgium Andream
               Böcklern... Et in Latinam linguam translata à Johanne Christophoro Sturmio...</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>