  <teiCorpus xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
<teiHeader>
    <fileDesc>
                <titleStmt>
            <title>Catalogo Cicognara Number 2521</title>
        </titleStmt>
        <publicationStmt>
            <publisher>
               <orgName>Digital Cicognara Library</orgName>
               <ref>https://cicognara.org</ref>
            </publisher>
            <sectionNumber>2.2</sectionNumber>
            <idno type="cico">2521</idno>
        </publicationStmt>
        <sourceDesc>
            <bibl><title>DESCRIPTION de l’Egypte, ou recueil des observations et des recherches qui ont été faites en Egypte pendant
l’expédition de l’armée Française</title>, <pubPlace>Paris</pubPlace>, <publisher>Imprimerie impériale</publisher>, <date>1809 et ann. suiv.</date>, 13 vol. de texte, in fol., br. 3
livraisons in fol. max. de figures, 8 vol., in fol. gr.
<note>Quest’opera grandiosa e imponente composta da tanti elementi come sono le varie arti e scienze che abbraccia
non poteva ricevere una conformità di esecuzione come se fosse il risultato d’un solo ingegno e non tutte le parti
per conseguenza esser possono dello stesso merito: ma però per la sua vastità, per l’estensione delle cognizioni in
essa spiegate, per l’eccellenza d’alcuni autori e la magnificenza dell’intrapresa terrà luogo fra le più insigni
produzioni. Il merito della tipografia e della calcografia è assai distinto. Le tavole della storia naturale e in
ispecie dei serpenti sono pregievolissime pel merito del bulino. Pare che migliori risultati ottener si potessero
dalle macchine adoprate per le paralelle nelle tavole architettoniche, le quali sebbene di accurata esecuzione,
nullameno lasciano luogo a desiderarvi più gusto. L’impresa veramente monarchica di produrre tavole d’una
dimensione affatto nuova per l’immensità della mole sarà difficilmente imitata per gli ostacoli che incontransi
nella esecuzione meccanica superati con valor sommo. Questo nostro esemplare è dono del clementissimo Re di
Francia e l’opera non essendo per anche ultimata è tuttora slegato, acciò possa venir riunito come meglio si
crederà, allor che sia interamente compiuto il lavoro.</note>
</bibl>
        </sourceDesc>
    </fileDesc>
</teiHeader>
        
</teiCorpus>
