  <teiCorpus xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
<teiHeader>
    <fileDesc>
                <titleStmt>
            <title>Catalogo Cicognara Number 3442</title>
        </titleStmt>
        <publicationStmt>
            <publisher>
               <orgName>Digital Cicognara Library</orgName>
               <ref>https://cicognara.org</ref>
            </publisher>
            <sectionNumber>2.8</sectionNumber>
            <idno type="cico">3442</idno>
        </publicationStmt>
        <sourceDesc>
            <bibl> <title>PITTURE dipinte nella volta della Cappella Sistina del Vaticano in Roma</title>, presso <publisher>Carlo Losi</publisher>, <date>1773</date>.
<note>Questo stampatore riunì in 17 fogli le stampe di Adamo Mantovano, unendole a quattro in ciascheduna pagina
fino al numero di 68; ma i rami di questa ristampa molto logori non possono compararsi alle bellissime prove
della prima edizione in questo catalogo citata.</note>
— Aggiuntovi: <title>Favole ed emblemi disegnati da Rafaelle, intagliati da Silvestro da Ravenna, Enea Vico ed altri</title>,
<pubPlace>Roma</pubPlace>, per <publisher>Carlo Losi</publisher>. Furono in cinque fogli riuniti gli antichi rami ristampati.
— Aggiuntovi: <title>Profeti e sibille di Michel Angelo in l4 tavole, intagliate da Tommaso Piroli</title>.
— In fine: <title>Sigismundi Augusti triumphus ex archetypo Julii Romani a Francisco Primaticcio, Mantuae
Anaglyphica opera elaboratum, a Petro Sancte Bartolo excusum</title>, <pubPlace>Romae</pubPlace> <date>1670</date>, tab. 26.
<fw type="foot"/>
                     <pb type="memofonte"/>
                     <fw type="head"/>
— In fine: <title>Polidori Caravagensis monocromata aegyptiorum, sive afrorum peregrinatio et navalis pugna ad
Tiberis Ostia a Petro Sancte Bartolo delineata, et incisa: extant Romae in anteriori facie aedium olim Gaddorum
nunc gentis Colesiae in regione pontis</title>. Constat 8 tabul. in fol. max.
</bibl>
        </sourceDesc>
    </fileDesc>
</teiHeader>
        
</teiCorpus>
