  <teiCorpus xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
<teiHeader>
    <fileDesc>
                <titleStmt>
            <title>Catalogo Cicognara Number 3598</title>
        </titleStmt>
        <publicationStmt>
            <publisher>
               <orgName>Digital Cicognara Library</orgName>
               <ref>https://cicognara.org</ref>
            </publisher>
            <sectionNumber>2.10</sectionNumber>
            <idno type="cico">3598</idno>
        </publicationStmt>
        <sourceDesc>
            <bibl><author>BARTOLI Santi Pietro</author>, <title>Recueil de peinture antiques trouvées à Rome imitées fidélément pour les couleurs et le trait
d’apres les dessins coloris: séconde edition, 2 vol.</title>, <pubPlace>Paris</pubPlace>, de l’imprimerie de <publisher>Didot</publisher>, l’ainé <date>1783</date>, in un vol., in fol.,
fig.
<note>Questa è un’opera nella quale non riconosciamo altro splendore che quello dei tipi, sembrandoci tutta la parte
calcografica al di sotto della mediocrità. Le descrizioni sono fatte da uomini distinti come il bravo Mariette, e il
conte di Caylus, e il sig. ab. Barthélémy che aggiunse la descrizione del mosaico di Palestrina. Il primo volume
contiene 35 tavole miniate a colori, e 73 pagine di testo: termina col prospetto dell’opera, da cui si vede il prezzo
enormissimo a cui giunse la prima edizione, annunciandosi però questa seconda per il mite prezzo di 900 franchi
<fw type="foot"/>
                     <pb type="memofonte"/>
                     <fw type="head"/>
agli associati (che non li vale). Altre 15 tavole miniate sono nel volume secondo ove trovasi la descrizione della
piramide di Cajo Cestio fatta dall’ab. Rive, e finisce colle pitture dei bagni di Costantino, e le nozze
Aldobrandine. Amendue i volumi riuniti in un solo in mar. dor. formano appena la grossezza di un tomo ordinario.
Il librajo Molini riprodusse quest’opera in Parigi con questa 2 edizione non inferiore di molto alla prima, e molto
più completa di quella. Tirata al numero di soli 100 esemplari.</note>
</bibl>
        </sourceDesc>
    </fileDesc>
</teiHeader>
        
</teiCorpus>
