  <teiCorpus xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
<teiHeader>
    <fileDesc>
                <titleStmt>
            <title>Catalogo Cicognara Number 3849</title>
        </titleStmt>
        <publicationStmt>
            <publisher>
               <orgName>Digital Cicognara Library</orgName>
               <ref>https://cicognara.org</ref>
            </publisher>
            <sectionNumber>2.10</sectionNumber>
            <idno type="cico">3849</idno>
        </publicationStmt>
        <sourceDesc>
            <bibl> <title>RACCOLTA di scrittori sulla cupola di S. Pietro</title>, in 4.
— <title>Parere dei tre matematici le Sneur, Jacquier, e Boscovich, 1742 Roma. Serie di lettere, e viglietti, tra la
Segreteria di Stato, e alcuni matematici, lettere di monsignor Bottari, e di Gabriello Manfredi, e di Giovanni
Poleni, manoscritte</title>.
— <title>Riflessioni dei tre primi suddetti matematici sopra alcune difficoltà spettanti i danni della Cupola</title>, <date>1743</date>.
— <title>Risoluzione del dubbio proposto dal p. Ravaglia, e parere del p. Santini</title>, <pubPlace>Roma</pubPlace> <date>1743</date>.
— <title>Riflessioni di Lelio Cosatti sopra il sistema dei tre matematici, e suo parere</title>, <pubPlace>Roma</pubPlace> <date>1743</date>.
— <title>Elementi di architettura per erigerla in scienza con un discorso sopra la cupola di S. Pietro</title>, <pubPlace>Venezia</pubPlace>, <date>1744</date>, dal
cavalier <author>Giovanni Rizzetti</author>.
— <title>Relazioni e osservazioni sopra i difetti visti nella cupola di S. M. del Fiore nel 1695</title> dal signor <author>Giovan Battista
Nelli</author>, <pubPlace>Firenze</pubPlace>, manoscritto.
— <title>Relazione di alcuni difetti osservati nel ponte a S. Trinita</title>.
— <title>Discorso sopra la stabilità della cupola di S. M. del Fiore, di Bartolommeo Vanni, manoscritto, con alcuni tratti
anonimi sul ristauro delle fabbriche</title>.
— In fine, <title>scritture concernenti i danni della cupo <pb type="cico" n="214"/> la di S. Pietro e loro rimedii</title>, <pubPlace>Venezia</pubPlace>, presso <publisher>Simone
Occhi</publisher>, senz’anno.
<note>Queste collezione d’opuscoli edita, e inedita deve ritenersi come preziosa e rara per le opinioni poste in conflitto
d’uomini rinomatissimi: a’ suoi luoghi stanno le opportune tavole, e disegni.</note>
</bibl>
        </sourceDesc>
    </fileDesc>
</teiHeader>
        
</teiCorpus>
