<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 1023</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Rime di Gio. Paolo Lomazzi, milanese pittore, diuise in sette libri : nelle quali
               ad imitatione de i Grotteschi vsati da'pittori, ha cantato le lodi di Dio &amp; de le
               cose sacre, di prencipi, di signori, &amp; huomini letterati, di pittori, scoltori, &amp;
               architetti : et poi studiosamente senza alcun certo ordine, e legge accoppiato insieme
               vari &amp; diuersi concetti tolti da filosofi, historici, poeti, &amp; da altri scrittori
               : dove si viene a dimostrare la diversità de gli studi, inclinationi, costumi, &amp; capricci
               de gli huomini di qualunque stato &amp; professione ; et però intitolate grotteschi, non
               solo deletteuoli per la varietà de le inuentioni, mà vtili ancora per la moralità
               che vi si contiene : con la vita del avttore descritta da lui stesso in rime sciolte.</li>
            <li xmlns="">Rime di Gio. Paolo Lomazzi, milanese pittore, diuise in sette libri. Nelle quali ad
               imitatione de i grotteschi vfati da' pittori, ha cantato le lodi di Dio, &amp; de le cose
               sacre, di prencipi, di signori, &amp; huomini letterati, di pittori, scoltori, &amp; architetti,
               et poi studiosamente senza alcun certo ordine, e legge accoppiato insieme vari &amp; diuersi
               concetti tolti da filosofi, historici, poeti, &amp; da altri scrittori. Dove si viene
               a dimostrare la diuersità de gli studi, inclinationi, costumi, et capricci de gli
               huomini di qualunque stato, et professione; et però intitolate grotteschi, no solo
               diletteuoli per la varietà de le inuentioni, mà vtili ancora per la moralità che vi
               si contiene. Con la vita del avttore descritta da lui stesso in rime sciolte.</li>
            <li xmlns="">Rime di Gio. Paolo Lomazzi, Milanese pittore, diuise in sette libri [microform] :
               nelle quali ad imitatione de i Grotteschi vsati da'pittori, ha cantato le lodi di
               Dio, &amp; de le cose sacre, di prencipi, di signori, &amp; huomini letterati, di pittori,
               scoltori, &amp; architetti, et poi studiosamente senza alcun certo ordine, e legge accoppiato
               insieme vari &amp; diversi concetti tolti da filosofi, historici, poeti, &amp; da altri scrittori
               ; dove si viene a dimostrare la diversità de gli studi, inclinationi, costumi, et
               capricci de gli huomini di qualunque stato, et professione ; et però intitolate grotteschi,
               non solo deletteuoli per la varietà de le inuentioni, mà vtili ancora per la moralità
               che vi si contiene ; con la vita del auttore descritta da lui stesso in rime sciolte.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>