<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 1307</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Il corone del merito solennemente distribuite sul Campidoglio il dì 19. aprile MDCCIII,
               dall'Accademia del disegno : presedendo Carlo Maratti / descritte da Giuseppe Ghezzi.</li>
            <li xmlns="">L'utile nelle belle arti : riconosciuto nel Campidoglio per l'Accademia del disegno
               solennizata il dì 5. maggio 1707 : essendo principe della medesima il signor cavalier
               Carlo Maratti, e viceprincipe il sig. cavalier Francesco Fontana / relazione di Giuseppe
               Ghezzi, pittore, e secretario accademico, e fra gl'arcadi, Afideno Badio.</li>
            <li xmlns="">L' Utile Nelle Belle Arti, Riconosciuto Nel Campidoglio Per L'Accademia Del Disegno
               : solennizata il di 5. Maggio 1707 / du Giuseppe Ghezzi.</li>
            <li xmlns="">Il centesimo dell'anno M.DC.XCV. : celebrato in Roma dall'Accademia del disegno, essendo
               prencipe il Signor Cavalier Carlo Fontano, architetto / descritto da Giuseppe Ghezzi,
               pittore, segretario accademico.</li>
            <li xmlns="">Il centesimo dell'anno M.DC.XCV [microform] : celebrato in Roma dall'Accademia del
               disegno, essendo prencipe il Signor Cavalier Carlo Fontano, architetto / descritto
               da Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Orazione e componimenti poetici in lode delle belle arti [microform] : relazione dell
               solenne concorso e della distribuzione de'premi cellbrata sul Campidoglio dall'insigne
               accademia del disegno in S. Luca il di 24. Novembre 1766 : essendo principe di essa
               il sig. D. Francesco Preziado ...</li>
            <li xmlns="">Le pompe dell' Accademia del disegno solennemente celebrate nel Campidoglio il dì
               25. febraro MDCCII. / descritte da Giuseppe Ghezzi pittore, e segretario di essa.</li>
            <li xmlns="">Le corone del merito solennemente distribuite sul Campidoglio il dì 19. aprile MDCCIII.
               dall'Accademia del disegno [microform] : presedendo Carlo Maratti, celebre dipintore
               / descritte da Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Le corone del merito solennemente distribuite sul Campidoglio il dì 19. aprile MDCCIII.
               dall'Accademia del disegno : presedendo Carlo Maratti, celebre dipintore / descritte
               da Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">I pregj delle belle arti [microform] : celebrati in Campidoglio pel solenne concorso
               tenuto dall'insigne Accademia del disegno in San Luca li 21. aprile 1771 : reggendone
               il principato il sig. cavaliere D. Antonio Raffaele Mengs.</li>
            <li xmlns="">Le buone arti sempre più gloriose nel Campidoglio per la solenne Accademia del disegno
               nel dì 24. aprile MDCCIV [microform] : presidente il cavalier Carlo Maratti, celebre
               dipintore / relazione di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Le buone arti sempre più gloriose nel Campidoglio per la solenne Accademia del disegno
               nel dì 24. aprile MDCCIV, presidente il cavalier Carlo Maratti, celebre dipintore
               / relazione di Giuseppe Ghezzi, pittore, e segretario.</li>
            <li xmlns="">Il premio tra gli applausi del Campidoglio per l'Accademia del disegno celebrata il
               dì 7. maggio 1705. : presedendo il cavalier Carlo Maratti, celebre dipintore / descritto
               da Giuseppe Ghezzi, pittore, e segretario accademico.</li>
            <li xmlns="">Il premio tra gli applausi del Campidoglio per l'Accademia del disegno celebrata il
               dì 7. maggio 1705 [microform] : presedendo il cavalier Carlo Maratti, celebre dipintore
               / descritto da Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">In lode delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici detti in Campidoglio
               in occasione della festa del concorso celebrata dall'insigne Accademia del disegno
               di S. Luca : essendo principe di essa il signor Carlo Marchioni, l'anno 1775 alla
               Santità di nostro signore papa Pio VI.</li>
            <li xmlns="">In lode delle belle arti : orazione e componimenti poetici detti in Campidoglio in
               occasione della festa del concorso celebrata dall' insigne Accademia del disegno di
               S. Luca, essendo principe di essa il signor Carlo Marchionni, l'anno 1775.</li>
            <li xmlns="">Le belle arti in lega con la poesia per l'Accademia del disegno celebrata in Campidoglio
               il dì 6. maggio 1706 [microform] : essendo principe della medesima il cavalier Carlo
               Maratti, celebre dipintore e viceprincipe, eletto motu proprio da N. signore il cavalier
               Francesco Fontana celebre architetto / relazione di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">In lode delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici : relazione
               del concorso e de' premi distribuiti in Campidoglio dall' insigne accademia del disegno
               in S. Luca il di 19 maggio 1777 : secondo l'istitutzione del nobil uomo Carlo Pio
               Balestra : essendo principe dell'accademia il signor don Francesco Preziado pittore.</li>
            <li xmlns="">In lode delle belle arti : orazione e componimenti poetici : relazione del concorso
               e de' premi distribuiti in Campidoglio dall' insigne Accademia del disegno in S. Luca
               il di 19 maggio 1777 : secondo l'istitutzione del nobil uomo Carlo Pio Balestra ;
               essendo principe dell'accademia il signor don Francesco Preziado pittore.</li>
            <li xmlns="">I pregi delle belle arti celebrati in Campidoglio per solenne concorso tenuto dall'insigne
               Accademia del disegno in San Luca li 25. maggio 1779. essendone principe il signor
               Andrea Bergondi.</li>
            <li xmlns="">Le scienze illustrate dalle belle arti nel Campidoglio per l'Accademia del disegno
               solennizata il dì 19. aprile 1708 [microform] : essendo principe della medesima il
               signor cavalier Carlo Maratti, e viceprincipe il sig. cavalier Francesco Fontana /
               relazione di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">I pregi delle belle arti celebrati in Campidoglio pel solenne concorso tenuto dall'insigne
               Accademia del disegno in S. Luca li 2. giugno 1783 [microform] : essendo principe
               di essa l'illustrissimo signor marchese Ferdinando Raggi.</li>
            <li xmlns="">Il merito delle belle arti, pittura, scultura, e architettura, riconosciuto nel Campidoglio
               per l'Accademia del disegno solennizata il dì primo maggio 1709 [microform] : essendo
               principe della medesima il signor cavalier Carlo Maratti / relazione di Giuseppe Ghezzi
               ...</li>
            <li xmlns="">Il merito delle belle arti, pittura, scultura, e architettura, riconosciuto nel Campidoglio
               per l'Accademia del disegno solennizata il dì primo maggio 1709 : essendo principe
               della medesima il signor cavalier Carlo Maratti / relazione di Giuseppe Ghezzi, pittore,
               e segretario accademico, e fra gl'arcadi, Afideno Badio.</li>
            <li xmlns="">In lode delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici : relazione
               dell concorso e di premj distribuiti in Campidoglio dall'insigne accademia del disegno
               in S. Luca nel di 12. giugno 1786 : secondo l'istituzione del nobil uomo Carlo Pio
               Balestra essendo principe delle'accademia il signor Antonio de Maron pittore.</li>
            <li xmlns="">In lode delle belle arti : orazione e componimenti poetici : relazione dell concorso
               e di premi distribuiti in Campidoglio dall'insigne Accademia del disegno in S. Luca
               nel di 12. giugno 1786. secondo l'istituzione del nobil uomo Carlo Pio Balestra essendo
               principe delle'accademia il signor Antonio de Maron pittore.</li>
            <li xmlns="">Roma, tutrice delle belle arti, pittura, scultura, e architettura [microform] : mostrata
               nel Campidoglio dall'Accademia del disegno il dì 2. ottobre 1710 : essendo principe
               della medesima il signor cavalier Carlo Maratti / relazione di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Roma, tutrice delle belle arti, pittura, scultura, e architettura : mostrata nel Campidoglio
               dall'Accademia del disegno il dì 2. ottobre 1710 : essendo principe della medesima
               il signor cavalier Carlo Maratti / relazione di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">I pregi delle belle arti celebrati in Campidoglio pel solenne concorso tenuto dall'insigne
               accademia del disegno in San Luca li 25. maggio 1789 [microform] : essendone principe
               il signor Agostino Penna.</li>
            <li xmlns="">I pregi delle belle arti celebrati in Campidoglio pel solenne concorso tenuto dall'insigne
               Accademia del disegno in San Luca li 25. maggio 1789. Essendone principe il signor
               Agostino Penna.</li>
            <li xmlns="">Le belle arti, pittura, scultura, e architettura, compimento, e perfezione delle bellezze
               dell'universo mostrate nel Campidoglio dall'Accademia del disegno il ì 24. settembre
               1711. : essendo principe della medesima il sig. cavalier Carlo Maratti e viceprincipe
               il signor cavalier Carlo Francesco Person / relazione di Giuseppe Ghezzi, pittore,
               e segretario accademico, e fra gl'arcadi, Afideno Badio.</li>
            <li xmlns="">Le belle arti, pittura, scultura, e architettura, compimento, e perfezione delle bellezze
               dell'universo mostrate nel Campidoglio dall'Accademia del disegno il ì 24. settembre
               1711 [microform] : essendo principe della medesima il sig. cavalier Carlo Maratti
               e viceprincipe il signor cavalier Carlo Francesco Person / relazione di Giuseppe Ghezzi
               ...</li>
            <li xmlns="">Il trionfo della fede solennizzato nel Campidoglio dall'Accademia del disegno il dì
               23. di maggio 1713 : essendo principe della medesima il sig. cavalier Carlo Maratti,
               e vice-principe il signor cavalier Carlo Francesco Person / relazione di Giuseppe
               Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Il trionfo della fede solennizzato nel Campidoglio dall'Accademia del disegno il dì
               23. di maggio 1713 [microform] : essendo principe della medesima il sig. cavalier
               Carlo Maratti, e vice-principe il signor cavalier Carlo Francesco Person / relazione
               di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Le tre belle arti [microform] : pittura, scultura, e architettura, in lega coll'armi
               per difesa della religione : mostrate nel Campidoglio dall'Accademia del disegno,
               reggendo il principato della medesima il cavalier Carlo Francesco Person / relazione
               di Giuseppe Ghezzi ...</li>
            <li xmlns="">Il trionfo delle tre nobili e belle arti [microform] : pittura, scultura e architettura
               : mostrate nel Campidoglio necessarie al buon regolamento della repubblica dall'insigne
               Accademia del disegno di San Luca : essendo principe di essa il signor Giuseppe Chairi
               l'anno dell giubileo 1725 ...</li>
            <li xmlns="">L'eccellenza delle tre nobili, e belle arti, pittura, scultura, e architettura : dimostrata
               nel Campidoglio dall'insigne Accademia di San Luca, nella quale doveva risiedere come
               principe il sig. cav. Cammillo Rusconi ed in sua mancanza risiederono il sig. cav.
               Ant. Valerj, ed il sig. Gio. Paolo Melchiori, consiglieri l'anno M. DCCXXVIII ...</li>
            <li xmlns="">L'Eccellenza delle tre nobili, e belle arti, pittura, scultura, e architettura [microform]
               : dimostrata nel Campidoglio dall'insigne Accademia di San Luca, nella quale doveva
               risiedere come Principe il Sig. Cav. Cammillo Rusconi ed in sua mancanza risiederono
               il Sig. Cav. Ant. Valerj, ed il Sig. Gio. Paola Melchiori consiglieri l'anno M.DCCXXVIII
               ...</li>
            <li xmlns="">Gli eccelsi pregj delle belle arti e la scambievole lor congiunzione con le mattematiche
               scienze [microform] : mostrata nel Campidoglio dall'Accademia del disegno in occasione
               del concorso celebrato dalla medesima nell'anno 1732, reggendone il principato il
               sig. cavalier Sebastiano Conca ...</li>
            <li xmlns="">Gli eccelsi pregj delle belle arti e la scambievole lor congiunzione con le mattematiche
               scienze : mostrata nel Campidoglio dall'Accademia del disegno in occasione del concorso
               celebrato dalla medesima nell'anno 1732, reggendone il principato il sig. cavalier
               Sebastiano Conca ...</li>
            <li xmlns="">Delle lodi delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici detti in
               Campidoglio in occasione della festa del Concorso celebrata dall'insigne Accademia
               del disegno di S. Luca l'anno 1739 : essendo principe di essa il signore Agostino
               Masucci ...</li>
            <li xmlns="">Delle lodi delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici detti in
               Campidoglio in occasione della festa del Concorso celebrata dall'insigne Accademia
               del disegno di S. Luca : essendo principe di essa il signor Francesco Manicini l'anno
               del giubileo 1750 ...</li>
            <li xmlns="">Delle lodi delle belle arti : orazione e componimenti poetici detti in Campidoglio
               in occasione della festa del concorso celebrata dall'insigne Accademia del disegno
               di S. Luca : essendo principe di essa il signor cavalier Ferdinando Fuga, l'anno 1754,
               alla santita' di nostro signore Benedetto XIV.</li>
            <li xmlns="">Delle lodi delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici detti in
               Campidoglio in occasione della festa del Concorso celebrata dall'insigne Accademia
               del disegno di S. Luca : essendo principe di essa il signor Placido Costanzi l'anno
               1758 ...</li>
            <li xmlns="">Delle lodi delle belle arti : orazione e componimenti poetici detti in Campidoglio
               in occasione della festa del concorso celebrata dall'insigne accademia del disegno
               di S. Luca : essendo principe de essa il signor Placido Costanzi, l'anno MDCCLVIII
               ...</li>
            <li xmlns="">I pregj delle belle arti : orazione e componimenti poetici detti in Campidoglio in
               occasione della festa del Concorso ai premj, celebrata dall'insigne Accademia del
               disegno di S. Luca : essendo principe di essa il signor Mauro Fontana, l'anno MDCCLXII
               alla santità di N. Signore Clemente XIII. P.M.</li>
            <li xmlns="">I pregj delle belle arti [microform] : orazione e componimenti poetici detti in Campidoglio
               in occasione della festa del Concorso ai premj, celebrata dall'insigne Accademia del
               disegno di S. Luca : essendo principe di essa il signor Mauro Fontana, l'anno MDCCLXII
               ...</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>