<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 2119</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Historischer Bilder Bibel ... Theil: Vierdter Theil, in sich haltend die Abbildung
               der Historien der Bücher Esrä, Nehemiä, Esther, Jobs, nebst Sinnbilderischer Vorstellung
               deß Psalters Davids, der Sprüche Salomonis, wie auch der Propheten Esaiä, Jeremiä,
               Heseckiel, Daniels ... nicht weniger der Bücher Judith, der Weißheit, Tobia ...</li>
            <li xmlns="">Heilige Augen- und Gemüths-Lust : vorstellend alle sonn- fest- und feyrtägliche nicht
               nur Evangelien, sondern auch Epistelen und Lectionen, jene historisch, diese auch
               emblemmatisch, und mit curieusen Einfassungen : in vielen Kupffer-Stücken von frembder
               und gantz neuer Inventionem : so wohl zur Kunst-Ubung [sic] als Unterhaltung Gottseeliger
               Betrachtungen, wie auch Vermehrung der Kupffer-Bibelen und Ausszierung aller christlichen
               Postillen dienlich.</li>
            <li xmlns="">Historischer Bilder Bibel ... Theil: Erster Theil, in sich haltend Die Abbildung der
               Historien aller Patriarchen Deß j Buchs Mose</li>
            <li xmlns="">Historischer Bilder Bibel ... Theil: Anderer Theil in sich haltend die Abbildungen
               der Historien des 2, 3, 4, 5, Buchs Mose, des Buchs Josuae, des Buchs der Richter,
               des Buchs Ruth</li>
            <li xmlns="">Historischer Bilder-Bibel [Erster-fünffter] Theil .. [microform] / gezeichnet und
               in Kupffer gestochern von Johann Ulrich Kraussen.</li>
            <li xmlns="">Historischer Bilder Bibel ... Theil: Fünffter Theil in sich haltend Die Abbildung
               der Historien in den Büchern deß Neuen Testaments nemlich St. Matthaei, St. Marci,
               St. Lucae, St. Johannis, auch Apostel Geschicht samt Bildnuß über Die Epistlen St.
               Petri und St. Pauli wie auch die Offenbarung St. Johannis</li>
            <li xmlns="">Historischer Bilder Bibel ... Theil: Dritter Theil: darinn die Historien deß 1 und
               2 Buchs Samuelis, deß 1 und 2 Buchs von den Königen, deß 1 und 2 Buchs der Chronica
               abgebildet</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>