<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 2196</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Lettera di messer Bartolomeo Ammannati architetto, e scvltor fiorentino. A gli honoratissimi
               Accademici del Disegno.</li>
            <li xmlns="">Raccolta di alcuni opuscoli sopra varie materie di pittura, scultura e architettura
               scritti in diverse occasioni da Filippo Baldinucci [microform] / con un Ragionamento
               di Francesco Bocchi sull'eccellenza della statua di S. Giorgio fatta da Donatello
               e posta nella facciata della chiesa di Orsanmichele di Firenze.</li>
            <li xmlns="">Lettera di Filippo Baldinucci : nella quale risponde ad alcuni quesiti in materie
               di pittura.</li>
            <li xmlns="">Lettera di Filippo Baldinucci .. [microform] : nella quale risponde ad alcuni quesiti
               in materie di pittura ....</li>
            <li xmlns="">La veglia : dialogo / di Sincero Veri.</li>
            <li xmlns="">La veglia [microform] / dialogo di Sincero Veri.</li>
            <li xmlns="">Lezione di Filippo Baldinvcci, nell' Accademia della Crvsca il Lvstrato, detta da
               lui essa accademia in due recite, ne' giorni 29, di dicembre, e 5. di gennaio 1691
               ...</li>
            <li xmlns="">Lezione di Filippo Baldinucci nell'Accademia della Crusca ; il lustrato detta da lui
               in essa Accademia in due recite, ne giorni 29. di Dicembre, e 5. di Gennaio 1691 ..
               [microform].</li>
            <li xmlns="">Lettera di Messer Bartolomeo Ammannati ... scritta agli Accademici del disegno l'anno
               1582 [microform] : colla quala volle mostrare quanto pericolosa sia all' anime degli
               artefici di pittura e scultura e l'esercitare l'arti loro in rappresentar figure meno
               che oneste ed il danno che quindi può derivarae all' altr anime de' fedeli ...</li>
            <li xmlns="">Lettera di Filippo Baldinucci a Lorenzo Gualtieri, fiorentino sopra i pittori piu'
               celebri del secolo XVI [microform].</li>
            <li xmlns="">Lettera di Filippo Baldinucci intorno al modo di dar proporzione alle figure in pittura
               e scultura ec [microform] : ora per la prima volta pubblicata.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>