<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 2542</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Familiaris quaedam epistola e Roma in Hispaniam missa [microform] : in qua quid actum
               sit die xxix. Aprilis, vij. Maij, x &amp; xvij. Septembris in translatione obelisci breuiter
               explicatur : breuis item rerum in hoc primo anno à Sanctiss. D.N. gestarum enumeratio.</li>
            <li xmlns="">Familiaris qvaedam epistola e Roma in Hispaniam missa, in qua quid actum sit die xxix.
               aprilis, vij. maij, x. &amp; xvij. septembris in translatione obelisci breuiter explicatur.
               Breuis item rerum in hoc primo anno à sanctiss. d.n. gestarum enumeratio ...</li>
            <li xmlns="">Petri Angelii Bargaei Commentarius de obelisco .. [microform] : huc accesserunt aliquot
               poetarum carmina, quorum partim ad idem argumentum, partim ad eiusdem summi pont.
               laudem pertinent.</li>
            <li xmlns="">Ad sanctissimum D. N. D. Sixtum V. ... / Joannis Baptistae de Aguilar ... in dedicationem
               obelisci Vaticani epigrammata.</li>
            <li xmlns="">Ad sanctissimum D. N. D. Sixtum V. .. [microform] / Joannis Baptistae de Aguilar ...
               in dedicationem obelisci Vaticani epigrammata.</li>
            <li xmlns="">Epigrammata Gvilielmi Blanci albiensis ivrisconsvlti in obeliscvm : mirae magnitudinis
               ex Aegypto quondam à Caio Caligula Romam aduectum, &amp; deinde in Circo Vaticano erectum
               : iamq. ruderibus penè obrutum in mediam S. Petri aream à Sixto V. Pont. Max. translatum,
               &amp; superimposita Cruce Christianae Religioni dedicatum : accesserunt ad S.D.N. Sixtvm
               V. Pont. Max. aliquot eiusdem Blanci anagrammata &amp; epigrammata : cum libello de ratione
               anagrammatismi ad lectorem.</li>
            <li xmlns="">Epigrammata Guilielmi Blanci albiensis iurisconsulti in obeliscum [microform] : mirae
               magnitudinis ex Aegypto quondam à Caio Caligula Romam aduectum, &amp; deinde in Circo
               Vaticano erectum : iamq[ue] ruderibus penè obrutum in mediam S. Petri aream à Sixto
               V. Pont. Max. translatum, &amp; superimposita Cruce Christianae Religioni dedicatum :
               accesserunt ad S.D.N. Sixtvm V. Pont. Max. aliquot eiusdem Blanci anagrammata &amp; epigrammata
               : cum libello de ratione anagrammatismi ad lectorem.</li>
            <li xmlns="">Dialogo [microform] / di Cosimo Gaci ; nel quale passati in prima alcuni ragionamenti
               tra'l ... Mons. Giovanangelo Papio &amp; l'autore, d'intorno all'eccellenza della poesia
               ... delle valorose operationi di Sisto V. ... in particulare del trasportame[n]to
               dell Obelisco del Vaticano ...</li>
            <li xmlns="">Discorso di M. Filippo Pigafetta d'intorno all'historia della aguglia, et alla ragione
               del muouerla [microform].</li>
            <li xmlns="">Obeliscus. vaticanus Sixti. V. pont. opt. max. pietate inuictissimae. cruci sacer
               ope. diuina stabilis ad. perpetuitatem praeclaris. eruditorum. virorum. litteris laudatus.
               egregie [microform].</li>
            <li xmlns="">Ordo dedicationis obelisci [microform] : quem S.D.N. Sixtvs V. pont. max. in Foro
               Vaticano ad limina apostolorum erexit, et benedictionis item crucis quam in eius fastigio
               collocauit V. kal. Octob. feria sexta, anno M.D.XXVCVI ... / P. Galesinius ...</li>
            <li xmlns="">Ordo dedicationis obelisci quem S.D.N. Sixtvs V Pont. Max. in foro vaticano, ad limina
               apostolorum erexit : et benedictionis item crucis, quam in eius fastigio collocauit
               v. kal. Octob. feria sexta, anno M.D. XXCVI. : adiuncta est initio breuis quasi historia,
               ordine contexta, qua praeclarum obelisci crucisq. erectae opus, sempiterna memoria
               dignum / P. Galesinivs ... explicat dilvcide.</li>
            <li xmlns="">Petri Angelii Bargaei Commentarius de obelisco .. [microform] : huc accesserunt aliquot
               poetarum carmina, quorum partim ad idem argumentum, partim ad eiusdem summi pont.
               laudem pertinent.</li>
            <li xmlns="">Seqvvntvr carmina a variis avctoribvs in obeliscvm conscripta et in dvos libros distribvta
               ...</li>
            <li xmlns="">Sequuntur carmina a variis auctoribus in obeliscum conscripta et in duos libros distributa
               [microform] : in quibus si quid vel mutatum vel additum, vel demptum aliquis inueniet
               id eius auctoritate factum esse sciat cuius voluntati non parere nefas est.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>