<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 2804</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Romanum museum, sive Thesaurus eruditae antiquitatis ... cura ... Michaelis Angeli
               Causei de La Chausse ...</li>
            <li xmlns="">Romanum museum [microform] : sive thesaurus eruditae atiquitatis: in quo gemmae, idola,
               insignia sacerdotalia, instrumenta sacrificiis inservientia, lucernae, vasa, bullae,
               armillae, fibulae, claves annuli, tesserae, styli, strigiles, gutti, phialae lacrymatoriae,
               vota, signa militaria, &amp;c. ... / curâ, studio &amp; sumptibus Michaelis Angeli Causei
               de la Chausse ...</li>
            <li xmlns="">Romanum museum, sive Thesaurus eruditae antiquitatis in quo proponuntur, ac dilucidantur
               gemmae, idola, insignia sacerdotalia, instrumenta sacrificiis inservientia, lucernae,
               vasa, bullae, armillae, fibulae, claves annuli; teesserae, styli, strigiles, gutti,
               phialae lacrymatoriae, instrumenta musica, vota, signa militaria, marmora &amp;c. Adjectis
               in hac tertia romana editione plurimis annotationibus, &amp; figuris; opera, et studio
               Michaelis Angeli Causei de la Chausse.</li>
            <li xmlns="">Romanum museum [microform] : sive Thesaurus eruditae antiquitatis in quo proponuntur,
               ac dilucidantur gemmae, idola, insignia sacerdotalia, instrumenta sacrificiis inservientia,
               lucernae, vasa, bullae, armillae, fibulae, claves annuli, tesserae, styli, strigiles,
               gutti, phialae lacrymatoriae, instrumenta musica, vota, signa militaria, marmora &amp;c.
               ... / opera, et studio Michaelis Angeli Causei de la Chausse.</li>
            <li xmlns="">Le grand cabinet romain, ou, Recueil d'antiquitez romaines [microform] : qui consistent
               en bas reliefs, statues des dieux &amp; des hommes, instruments sacerdotaux, lampes, urnes,
               seaux, brasselets, clefs, anneaux, &amp; phioles lacrimales, que l'on trouve a Rome /
               avec les explication de Michel Ange de La Chausse.</li>
            <li xmlns="">Le grand cabinet romain, ou, Recueil d'antiquitez romaines : qui consistent en bas
               reliefs, statues des dieux &amp; des hommes, instruments sacerdotaux, lampes, urnes, seaux,
               brasselets, clefs, anneaux, &amp; phioles lacrimales, que l'on trouve a Rome / avec les
               explication de Michel Ange de La Chausse.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>