<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 3585</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Roma Subterranea Novissima: In Qva Post Antonivm Bosivm Antesignanvm, Jo: Severanum
               Congreg. Oratorii Presbyterum, Et celebres alios Scriptores Antiqua Christianorum
               Et praecipue Martyrum Coemeteria, Tituli, Monimenta, Epitaphia, Inscriptiones, Ac
               Nobiliora Sanctorum Sepulchra Sex Libris Distincta Illustrantur Et Quamplurimae Res
               Ecclesiasticae Iconibus Graphice describuntur, ac multiplici tum sacra, tum profana
               eruditione declarantur</li>
            <li xmlns="">Roma Subterranea Novissima: In Qva Post Antonivm Bosivm Antesignanvm, Jo: Severanum
               Congreg. Oratorii Presbyterum, Et celebres alios Scriptores Antiqua Christianorum
               Et praecipue Martyrum Coemeteria, Tituli, Monimenta, Epitaphia, Inscriptiones, Ac
               Nobiliora Sanctorum Sepulchra Sex Libris Distincta Illustrantur Et Quamplurimae Res
               Ecclesiasticae Iconibus Graphice describuntur, ac multiplici tum sacra, tum profana
               eruditione declarantur</li>
            <li xmlns="">Roma subterranea novissima : in qva post Antonivm Bosivm antesignanvm, Jo. Severanum
               congreg. oratorii presbyterum, et celebres alios scriptores : antiqvua Christianorum
               et praecipue martyrum cœmeteria, tituli, monimenta, epitaphia, inscriptiones ac nobiliora
               sanctorum sepulchra : sex libris distincta illustrantur et quamplurimæ res ecclesiasticæ
               iconibus graphice describuntur, ac multiplici tum sacra, tum profana eruditione declarantur
               : cum duplici indice, capitum &amp; rerum locupletissimo : opera et studio / Pauli Aringhi
               Romani congreg. ejusdem presbyteri.</li>
            <li xmlns="">Roma subterranea novissima [microform] : in qua post Antonium Bosium antesignanum,
               Jo. Severanum Congreg. Oratorii presbyterum, et celebres alios scriptores antiqua
               Christianorum et praecipue martyrum coemeteria, tituli, monimenta, epitaphia, inscriptiones
               ac nobiliora sanctorum sepulchra sex libris distincta illustrantur et quamplurimae
               res ecclesiasticae iconibus graphice describuntur, ac multiplici tum sacra, tum profana
               eruditione declarantur / opera et studio Pauli Aringhi Romani ... ; cum duplici indice,
               capitum &amp; rerum locupletissimo.</li>
            <li xmlns="">Roma svbterranea novissima : in qva post Antonivm Bosivm antesignanvm, Io. Severanvm
               congreg. oratorii presbytervm, et celebres alios scriptores : antiqva Christianorvm
               et praecipue martyrun cœmeteria, titvli, monimenta, epitaphia, inscriptiones ac nobiliora
               sanctorvm sepvlchra, sex libris distincta illustrantvr et qvamplvrimae res ecclesiasticae
               iconibvs graphice describuntur, ac multiplici tum sacra, tum profana eruditione declarantur
               : cum duplici indice, capitum &amp; rerum locupletissimo : opera et stvdio / Pavli Aringhi
               Romani, congreg. eivsdem prebyteri.</li>
            <li xmlns="">Roma subterranea novissima [microform] : in qua post Antonium Bosium antesignanum,
               Io. Severanum Congreg. Oratorii presbyterum, et celebres alios scriptores antiqua
               Christianorum et praecipue martyrum coemeteria,tituli, monimenta, epitaphia, inscriptiones
               ac nobiliora sanctorum sepulchra sex libris distincta illustrantur et quamplurimae
               res ecclesiasticae iconibus graphice describuntur, ac multiplici tum sacra, tum profana
               eruditione declarantur / opera et studio Pauli Aringhi ... ; cum duplici indice, capitum
               &amp; rerum locupletissimo.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>