<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 3647</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Le sette cose fatali di Roma antica [microform] : I. L'ago della Madre degli dei.
               II. La quadriga di Creta de' Veienti. III. Le ceneri di Oreste. IV. Lo scettro di
               Priamo. V. Il velo d'Ilione. VI. Gli Ancili. VII. Il Palladio : una delle tre altre
               cose fatali di Troia con la morte di Troilo figliuolo di Priamo e colla introduzione
               del cavallo durio nella porta Scea oltre il riparamento de' bianchi cavalli di Reso,
               re di Tracia e dell'arco e delle frecce di Ercole lasciate a Filottete / illustrate
               da Francesco Cancellieri...</li>
            <li xmlns="">Le sette cose fatali di Roma antica : I. L'ago della Madre degli dei. II. La qvadriga
               di Creta de' Vejenti. III. Le ceneri di Oreste. IV. Lo scettro di Priamo. V. Il velo
               d'Ilione. VI. Gli Ancilj. VII. Il Palladio. Vna delle tre altre cose fatali di Troja
               con la morte di Troilo figlivolo di Priamo e con l'introdvzione del cavallo dvrio
               nella porta Scea oltre il riparamento [i.e. rapimento] de' bianchi cavalli di Reso,
               re di Tracia e dell' arco e delle frecce di Ercole lasciate a Filottete / illvstrate
               da Francesco Cancellieri...</li>
            <li xmlns="">Le sette cose fatali di Roma antica : I. L'ago della madre degli dei. II. La quadriga
               di Creta de' Veienti. III. Le ceneri di Oreste. IV. Lo scettro di Priamo. V. Il velo
               d'Ilione. VI. Gli Ancili. VII. Il Palladio. Una delle tre altre cose fatali di Troia
               con la morte di Troilo figliuolo di Priamo e colla l'introduzione del cavallo durio
               nella porta Scea oltre il riparamento de' bianchi cavalli di Reso re di Tracia e dell'arco
               e delle frecce di Ercole lasciate a Filottete, |c illustrate da Francesco Cancellieri,
               con la spiegazione de' misteriosi attributi de' numeri ternario e settenario.</li>
            <li xmlns="">Le sette cose fatali di Roma antica [microform] : I. L'ago della Madre degli dei.
               II. La quadriga di Creta de' Veienti. III. Le ceneri di Oreste. IV. Lo scettro di
               Priamo. V. Il velo d'Ilione. VI. Gli Ancili. VII. Il Palladio : una delle tre altre
               cose fatali di Troia con la morte di Troilo figliuolo di Priamo e colla introduzione
               del cavallo durio nella porta Scea oltre il riparamento de' bianchi cavalli di Reso,
               re di Tracia e dell'arco e delle frecce di Ercole lasciate a Filottete / illustrate
               da Francesco Cancellieri...</li>
            <li xmlns="">Le sette cose fatali di Roma antica / illustrate da Francesco Cancellieri con la spegazione
               de' misteriosi attributi de' numeri ternario e settenario.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>