<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 4058</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Notitia Vtraqve Dignitatvm Cvm Orientis, Tvm Occidentis Vltra Arcadij, Honorijq[ue]
               tempora</li>
            <li xmlns="">Notitia vtraqve cum Orientis tum Occidentis vltra Arcadii Honoriiqve Caesarum tempora,
               illustre uetustatis monumentum, im[m]o thesaurus prorsum incomparabilis [microform]
               : praecedit aute[m] D. Andreae Alciati libellus, De magistratib[us] ciuilibusq[ue]
               ac militaribus officijs, partim ex hac ipsa Notitia, partim aliunde desumptus. Cuvi
               succedit Descriptio urbis Romae, quae sub titulo Pub. Victoris circumfertur: &amp; altera
               urbis Constantinopolitanae incerto autore, nunqua[m] antehac typis excusa, imperialium
               uidelicet ac primariaru[m] sedium utriusq[ue] reipub : sub iungitur Notitiis uetustus
               liber De rebus bellicis ad Theodosium Aug &amp; filios eius Arcadium atq[ue] Honorium,
               ut uidetur, scriptus incerto autore. Item, ne quid de antiquo exemplari omitteretur,
               Disputatio Adriani Aug. &amp; Epicteti philosophi.</li>
            <li xmlns="">Notitia Vtraqve Cvm Orientis Tvm Occidentis Vltra Arcadii Honoriiqve Caesarvm Tempora</li>
            <li xmlns="">Notitia vtraque dignitatum, cum orientis, tum occidentis [microform] : vltra Arcadij
               Honorijq[ue] tempora / et eam Guidi Panciroli ... commentarium ...</li>
            <li xmlns="">Notitia utraqve, dignitatvm, cvm orientis, tvm occidentis, vltra Arcadii Honoriiqve
               tempora ...</li>
            <li xmlns="">Notitia vtraque, dignitatum, cum orientis, tum occidentis, vltra Arcadii Honoriique
               tempora, et in eam Guidi Panciroli ... commentarium [microform] : eiusdem authoris
               De magistratibus municipalibus liber : necnon seiunctus etiam à prioribus De quatuordecim
               vtriusque, tam veteris, quàm nouae vrbis regionibus libellus : in antiquitatis amatorum
               gratiam nouiter euulgatus, nunc nouissime Francisci Rhuardesii ... commentariis illustratum,
               &amp; d. Gulielmi Marani ... tribus indicibus ... auctius factum : item huic editioni
               adiunximus tractatum De rebus bellicis ...</li>
            <li xmlns="">Notitia dignitatum, vtriusque imperii orientis scilicet et occidentis vltra arcadij
               honoriíque tempora et in eam G. Panciroli ... commentarium [microform] : eiusdemque
               De magistratibus municipalibus, rebusque bellicis, et tam novae, quam veteris Romae
               libellus omnia ordine concinnata &amp; locis collocata quae antea confusa. ...</li>
            <li xmlns="">Notitia dignitatum, utriusque Imperii Orientis scilicet et Occidentis ultra Arcadii
               Honoriique tempora, et in eam G. Panciroli I.V.D., commentarium : eiusdemque De magistratibus
               municipalibus, rebusque bellicis, et tam novae, quam veteris Romae libellus :  omnia
               ordine concinnata &amp; locis collocata quae antea confusa : accessit praetereà huie editioni
               totius Imperii Romani typus, et locupletissimus rerum &amp; verborum index nouissimè compilatus.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>