<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 452</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">Risposta al capitolo quarto del libretto intitolato Economia delle fabriche, e regola
               &amp;c. opera di Gio. Battista Bruno Spinelli [microform] / fatta da un'accademico clementino.</li>
            <li xmlns="">Economia nelle fabriche e regola di tutti li materiali per costruire ogni fabrica,
               tanto vrbana, quanto rurale, e per saperne di ciò distintamente la spesa [microform]
               : opera non meno virtuosa, che vtile a tutti gli economi, agenti, e fattori, come
               anco à muratori, per render conto esatto della spesa, e fattura à chi brama fabricare
               : aggiuntoui nel fine li prezi douuti alli seganti, per lauorare, segare, e tagliare
               legnami d'ogni sorte ... / data in luce da Gio. Battista Bruno Spinelli.</li>
            <li xmlns="">Nuova economia per le fabriche : con li prezzi e quantità di tutti li materiali necessarj
               per construire qualsivoglia fabrica sì in città, che in villa : opera necessaria ed
               utile per chiunque si sia, che voglia fare fabricare, ed altresì per li muratori,
               fondeghieri, segantini, ferrari o siano magnani, agenti di campagna ec. : con avvertimenti
               necessarj di ciò si può fare e che viene proibito dalla Statuto di Bologna per isfuggire
               le liti e non avere pregiudizj : con moltissimi altri avvertimenti e documenti per
               fare bene operare, non mai venuti al pubblico : ed in fine varj rimedj per li muratori,
               che s'ammalassero in campagna / esposto nuovamente da Guido Angelotti, architetto
               della rev. Camera apostolica.</li>
            <li xmlns="">Nuova economia per le fabriche [microform] : con li prezzi e quantità di tutti li
               materiali necessarj per construire qualsivoglia fabrica sì in città, che in villa
               : opera necessaria ed utile per chiunque si sia, che voglia fare fabricare, ed altresì
               per li muratori, fondeghieri, segantini, ferrari o siano magnani, agenti di campagna
               ec. : con avvertimenti necessarj di ciò si può fare e che viene proibito dalla Statuto
               di Bologna per isfuggire le liti e non avere pregiudizj : con moltissimi altri avvertimenti
               e documenti per fare bene operare, non mai venuti al pubblico : ed in fine varj rimedj
               per li muratori, che s'ammalassero in campagna / esposto nuovamente da Guido Angelotti
               ...</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>