<!DOCTYPE html
  SYSTEM "about:legacy-compat">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0" lang="it">
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
      <title>Catalogo Cicognara Number 465</title>
      <link rel="stylesheet" href="../../assets/item-pages.css">
   </head>
   <body>
      <header id="metadata">
         <ul>
            <li xmlns="">I quattro primi libri di architettura di Pietro Cataneo Senesez [microform] : nel
               primo de' quali si dimostrano le buone qualità de' siti, per l'edificationi delle
               città &amp; castella, sotto diuersi disegni : nel secondo, quanto si aspetta alla materia
               per la fabrica: Nel terzo si veggono varie maniere di tempii, &amp; di che forma si conuenga
               fare il principale della città &amp; dalle loro piante, come ancora dalle piante della
               città &amp; castella ne sono tirati gli alzati per ordine di Prospettiua : nel quarto
               si dimostrano per diuerse panite l'ordine di piu palazzi &amp; casamenti, uenendo dal
               palazzo regale &amp; signorile, come di honorato gentilhuomo, sino alle case di persone
               priuate. Con priuilegio del sommo Pontifice per anni X &amp; dell'Illustrissima Signoria
               di Vinegia per anni XV.</li>
            <li xmlns="">I quattro primi libri di architettura di Pietro Cataneo senese : nel primo de' quali
               si dimostrano le buone qualità de' siti, per l'edificationi delle città &amp; castella,
               sotto diuersi disegni : nel secondo, quanto si aspetta alla materia per la fabrica
               : nel terzo si veggono varie maniere di tempij, &amp; di che forma si conuenga fare il
               principale della città &amp; dalle loro piante, come ancora dalle piante della città &amp;
               castella ne sono tirati gli alzati per ordine di prospettiua : nel quarto si dimostrano
               per diuerse piante l'ordine di piu palazzi &amp; casamenti, uenendo dal palazzo regale
               &amp; signorile, come di honorato gentilhuomo, sino alle case di persone priuate.</li>
            <li xmlns="">I qvattro primi libri di architettvra di Pietro Cataneo Senese: nel primo de' qvali
               si dimostrano le buone qualità de' siti, per l'edificationi delle città &amp; castella,
               sotto diuersi disegni: nel secondo, qvanto si aspetta alla materia per la fabrica:
               nel terzo si veggono varie maniere de tempii, &amp; di che forma si conuenga fare il principale
               della città ... nel qvatro si dimostrano ... l'ordine di piu palazzi &amp; casamenti,
               uenendo dal palazzo regale &amp; signorile ... sino alle case di persone priuate ...</li>
            <li xmlns="">Machinae novae Fausti Verantii siceni [microform] / cum declaratione Latina, Italica,
               Hispanica, Gallica, et Germanica.</li>
            <li xmlns="">Architectural projects.</li>
            <li xmlns="">Stvdio D'Architettvra Civile sopra gli Ornamenti di Porte e Finestre tratti da alcune
               fabbriche insigni di Roma : con le misure, piante, modini e profili ; opera de piu
               celebri architetti de nostri tempi = Hohe-Schul Burgerlicher Bau-Kunst / publ. da
               Domenico de Rossi ... Verlegt von Johann Ulrich Kraussen.</li>
         </ul>
      </header>
   </body>
</html>